[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (70) - 拼盤con 又咪係要睇....

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭超可愛" (前名︰裴柱現額頭勁靚, 會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

***********************************************************
Bad Boy 一位粗卡

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)

正規二輯 Repackage

Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

Bad Boy Stage Mix

Bad Boy Live YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

07/02/2016 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

Peek A Boo Live Stage Mix

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

2017 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

偉大的誘惑者 1-32 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Etude House

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

07/02/2017 (1st win)

Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)

MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞
演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

團飯留名

專一留名

留名

又咪係
btw LM

承歡飯留名

Yeri Husband 留名

無睇錯嘅好似上post post尾有個生面口入左黎
起完個底發覺好似唔係咁正常

btw lm

lm等睇con

菜腩飯lm

成日都po尾先講野架啦 公海啲人嚟

話說今日開始買 poster 會有化妝品送
去咗嗰邊蕊緊睇某團 FM 既巴打有興趣可以去買返張

使乜理佢地咁多呀

車厘黑長髮

D-30阿 嗚阿

早晨留名

菜腩留名

影完相 我可以返香港啦

聽日去台灣既啤粒你地幾點機

[/quote]

LM

犯曬規

i know that feel bro…

個樣

提子

買成12枝product
全部唇膏黎 ?

都話咗 Etude House 仲垃撚圾過 $M 架啦…
又要抽poster…

比個盒fake左
好少可會比埋咁好死

買左幾銀?

本命菜嘅啤啤飯留名

今晚睇車厘？

好暖呀

迷雲請振作

歡真係天使

禾矛 唔好離間我同媽媽既關係

嘩

暖歡

最難得既係齊人呀！

臭西！

我會影多啲渣圖俾大家嫁啦

有神快拜

麻煩巴打

留名跟進等睇渣圖

國絲

叫咗佢唔好亂認人係佢 waifu 架啦

台灣師姐站話今晚有Would You聽
仲話到時要開手機燈應援

入黎搵Arin老公

仲叫人唔好咁濫 笑撚死

咁可能香港個拼盤都有得聽喎
btw, 乜唔係聽晚咩？

Would U
Yes I DO

總之係拼盤
我無留意幾時

香港個個究竟幾時開賣

白菜送左個打掃機器人比朋友做結婚禮物

冇架啦 頭髮長到落地都冇用架啦

呢個車厘好清純呀....

佢手字片到喊 睇得好辛苦

睇見隻熊 wink 真係辛苦…

阿菜手字幾cute呀… 寫到起晒角…

而加都叫做wink到架啦 望番2016年尾果個RR收尾想wink變左眨眼真係笑死

最橙佢將兩粒字痴到好似一隻字咁呢
雖然就算讀得出都未必明

留個名先

對唔住我大笑左

唔洗睇都知邊個送

菜仔真係好尾機

有冇巴絲打想要支印簽細唇釉？
我會分成員連埋支大既一齊平放...
有興趣可以 tg 我
tg @ RV_ISWJY

Secret unnie 係咪播左第一集
等中字

播完啦...
車厘咁就多咗個姐姐...

家族愛

雞毛掃又上鏡啦....

隻熊又有份拍？

應該係佢同歡有D鏡頭 喺twitter見到

唔似喎, D 人話係熊同宣美一對喎

又有得睇

有無人知老婆個家姐點稱呼

你認錯人？你老婆係格離po喎

超可愛幾時多咗個家姐？

其實都幾慶幸啤啤係SM起碼有無限量資源

團果張好正

如果係我一定用畫架裝起佢掛牆

兩姊妹

出發啦

一路順風

好撚眼訓

夜機係慘

笑到癲

Gogogo!

又係呢件

一定超大浸菜味

Cute

阿菜實係懶得諗求9其拎件黎著就算啦
佢心諗有乜所謂呀，著乜都係尾人機架啦

果然係首席癡線佬

牙菜著成咁都屈晒其他人啦

無錯！ 淨係對眼已經尾晒 ！

機已接

辛苦晒啦

好QQ呀

歡真係好得意

睇返初初既門面時期

母女line

渣圖

好清
thx巴打

180421 #RedVelvet at Best of Best concert in Taiwan
1. Rookie
2. Russian Roulette
3. Would you
4. Moonlight Melody
5. Red Flavor
6. Peekaboo 👌🏻
7. Bad Boy
@RV_DoubleS

3同4

我車厘呀
等你出大圖

團魂

得啦得啦，全世界d女都比你睇中晒啦

我唔會入維基fs同人十指緊扣

十指緊扣有咩問題？

啤啤不嬲都好有愛 起碼係我角度睇係 對啲人離間真係得啖笑

班垃圾講嘅野就算啦

咪就係！無問題架喎
好過你亂咁認人係waifu 先啦

又有煩膠9up咩？
使乜理佢地咁多

國絲都唔係真心愛車厘，唔好post出黎益佢

有預感520應該都係唱返呢個list

應該係

都好呀

180420 《神秘姐姐》片段
和 #SeulGi 的通話

【💛你現在在錄制嗎
💜我還在路上
（澀琪素顏）
💛我現在沒化妝啊 不要啊啊啊
💜很好看啊 怎麼辦啊 我想我都說過好幾百次了 我現在比在我們舞台上更緊張
💛不要像你跟我們在一起的時候那樣子
💜掛了吧哈哈哈哈】

熊素顏一樣咁正

隻熊仲特登用手遮鏡頭 qq

其實幾集架，咩都未做就預告宣美😂

睇左段片
睇唔出素顏 都係咁靚

Moonlight melody
呢個清好多

Would U

IRR大神又有跟去？

好多都去左

高質車厘

去唔到好可惜

想一就唔好得二啦…
專一d睇你個 FM啦

小弟已經盡左力
想睇埋其他preview可以進入以下傳送門

原來白菜件衫透透地

係喎！ 今日播 sketchbook 喎！
又孖住 eric nam 唱 Spring Love

拜拜先

佢地個頭..
我好酸呀

第二條片歡唱嗰首好好聽
咩歌黎

我覺得佢兩個好襯，一d都唔酸
就好似菜劍一樣咁甜

係襯呀.. 不過我忍唔到酸

헤어지는 중입니다

咁講陣間又比人屌架
不過劍菜

想聽歡唱成首

預咗俾人負皮都要咁講

垃圾劍

尋日個show
RF Hot Joy focus

唔係wo..
我以為係個咩Nissan awards.. 原來唔係

舊野黎 梳

劍仔好男人 過幾年就結婚

噚日都無門面

記錯左

好甜呀歡

歡兒傻了
但好得意

日常嫌棄阿菜以外嘅人

94相愛相殺line

車厘
@某絲

好多相

幸福肥

菜腩

熊︰ 歡呀... 你睇下嗰度... 成班蕊呀....

菜都忍唔住笑

歡兒

5月第一次見佢地 想問下螢光棒應該去邊買

去土耳其？

菜歡

個個都用airpods

搵都好難搵，搵到既話睇下你覺得值唔值得去買啦...

幫人宣傳啫... 無地方好去...

親！真係有！

呢件唔係 AAA 貨... 爭緊D...
頂帽無粉紅邊...

睇返一年前 kcon 既spring love...
歡塊面豬仔瘦到呢....

頂係喎，眼殘睇唔到啱啱返到香港太眼瞓

可愛歡

依家肥D先好

經過琴晚真心覺得佢紮馬尾超好睇

好靚女

會播埋4月3北泡公演

咁咪有得睇同北泡團既合作舞台囉

無乜嘢髮型係唔襯歡
只要唔係整返黑歷史嗰個頭就無乜問題架啦

邊個

孖辮

呢張真係好型

孖辮歡 .jpg

RR 嗰個
其他D孖辮好襯佢wo

唔係非一般既孖辮…

我都估到
睇到嗰陣都覺出出地事

黑歷史: 20161231.jpg

睇完張圖
見到你個 好精警

個個都用iphone x

嗰度好多蕊呀！

不了不了

有12集，每集45分鐘喎
熊真係同宣美一齊

頭兩集都啤啤

一齊跳Gashina

係12集都係呢兩pair一齊做啦

好似未有中字

即係全套龜同熊
唔怪得話下集宣美預告，可能隔星期做咁

但好似未有中字，不過睇哂了

一開始唔係話either one師姐s同車厘架咩
點解變左另一個嘅

btw lee個韓彩英係咪之前白菜做Laundry Day其中一個主持黎?

執住一張先, 好靚

有中字未

孖辮歡我覺得幾可愛
呢個頭先唔識欣賞

咁正

條預告師姐已經講咗唔係佢地架喎

佢無同菜做主持啦
幾年前娘娘套垃圾劇佢就有份做女二

熊呀！！

其實呢套嘢垃圾 $M C&C 有份拍架啦…
可能見車厘畢咗業無嘢撈咪俾嘢佢拍下囉

好事黎嘅 車厘綜藝感咁好

馬尾歡

等緊我

車厘終於有嘢撈 巧感動

原來熊都有份
以為係車厘的迷妹日記

而家剩返菜歡無嘢撈....
呢兩個都係留返喺宿舍煮飯吧啦

最無趣嗰個反而又叢林又秘密姐姐...

畢咗業要出黎搵錢養家啦

如果門面都喺度就好

呢啲相好有feel

巴打影得幾靚下

520 再影過啦，呢次應該齊人架啦

好近呀

終於都寄到手,可以玩下隻白菜game

玩左1次好難攞100分

希望會出埋另外4個啦

等公售飛等到 好驚miss左

仲執緊，不過應該留返第日有乜嘢大時大節佢哋生日先執埋其他攞嚟post

我嚟緊應該會慢慢分開出放twitter

唔近啊，個位閪到仆街影白菜影得好辛苦但就係因為咁所以有機會影多啲其他三個

過獎啦好彩姐

好似之前個咩姐姐綜佢同車厘鬥轉圈

呢度個個都未買飛，實有人提你唔會 miss 架喎

係喎! 齊人就完美

小弟基本上都淨係影師姐同埋貝貝

咁多大神

有神快拜
次次睇con都係開場前影張做個紀念算
影相不如叫得大聲d仲好

兩睇啦,有得影一定爆影,check得嚴咪叫大聲啲

我係一邊影一邊跟着唱嗰啲

原來added

Matte chic lip lacquer ~
英文

癡線佬嘴咗落個mon 度未....

MON已濕

你地班癡線佬分返D 嘴仔嘴到夠啦....

仲想認下 你分左次序嘅 !
btw 我全都要

菜真係好幸福…

搵十蚊都畀八蚊佢
點會唔肥

你以前唔係話十蚊俾九個半既咩？
做乜縮水減家用？

$1.5唔夠買蕉

岩啊 韓國d蕉貴過香港架

留名等睇某巴打9叫佢waifu

我車厘

仲要係長髮

嗱 我長短髮都一樣咁愛嫁！
唔似d髮西斯咁西，唔好誤會呀

唔怪得我老婆叫我睇ig問我佢靚唔靚
佢真係鬼馬

臭西收皮啦！

放心喎車厘媽，我又點會認錯髮西斯
髮西斯不嬲都係得一個架啦

近依兩個月好忙好多assignment
冇乜時間睇啤啤啲節目
依兩個月除咗secret unnie idolmom仲有乜
想追翻晒佢哋

死返去食蕉啦臭西

媽媽叫你番去食蕉呀食蕉U

你而家係未眼盲呀！
講到明臭西仲想尾9我？！

臭西只得一個

第三張
嘩呢個痴線佬又叫我做wife

有聲圖

好想偷偷哋撕走帶返香港

睇得開唔開心呀？

啤啤係好睇
但你唔係睇啤啤姐

國絲你忙到呢
果頭宇宙香蕉轉頭就長髮初心

唔係飯晒成個kpop女團咩

....呢兩張係幾時的

100步有咩資格笑人

3月2唔知乜學校開學公演

門面呀…

張證件相…

呢個側面

出左實圖 慢慢搞埋其他
Twitter有原圖link

給那位蕊人

「好利呀~~~~~」
btw邊個睇我車厘仲咁蕊

你係未好想有人bin 你呀？

極度懷疑國絲係抖M

根本係愈鬧愈開心

咁就更加要大力bin多幾下

秘密姐姐 車厘CUT

唔怕毒得滯可以做手機wallpaper

呢度班癡線佬好厚面皮架，點會怕毒

下？！！！
車厘咁早去咗 LA 先？？

我都見到 仲以為唔係
點解自己去先

拍雜誌畫報啊

認真 車厘都幾多畫報相影左
上次做到ceci封面認真叻女

車厘咁可愛咁靚女拍多D 雜誌上封面好正常
係估唔到佢早咗咁多日過去啫

碎花裙再加個膊頭仔… 最重要仲要係長髮

扮靚靚

唔使扮 本身已經係靚

幾靚都唔係好關你事

早晨
車厘愈大愈靚 我好安慰

等我同車厘結婚個陣你咪會感動到喊

死開啦！

點解呀

你wife邊個呀

咁早就FF呀！

多事啦你

佢可以厚面皮到唔同post就唔同waifu囉

亭亭玉立

家族愛

菜呀… 唔好咁癲啦…

無啦啦又跳師兄首Can you feel it

隔離長返
回歸初心未?

你又走過黎做乜
睇番你個心機婊啦

都係一種專一黎嘅 我地唔識欣賞姐

邊個叫心機婊

迷雲

魔性笑聲動作表情

蕊就蕊啦，專乜嘢一

巴打走過黎追擊你使擇日既咩！

夜晚天氣凍呀… 著多件衫啦…

老人家扮大隻
著衫啦菜 門面一個都吃不消

我feel到啦.. 著返件衫先啦

星期四準備定啦…

星期四請唔到假 希望成功買完返工

星期四day off

睇你兩個一人食一疏蕉仲好

呢位巴打個名咁生面口 新飯?

放心，我實預埋國絲一份

預佢一箱啦

頂有少少想買

你又啱喎！
上返宇宙係要D 時間，買定一箱俾國絲慢慢食都好喎

上宇宙食蕉係咩感覺

無粉邊好流喎

陪長銀女友上宇宙食蕉

自己縫條上去得唔得 btw終於追完po

個種氣質

要排咩

係喎... 第一日係無得排...

希望買到

最後嗰張又亂用面

有港場太開心喇! 好驚買唔到飛

點算好

無乜好點算...
星期四祝各位好運啦...

祝所有啤粒旗開得勝

包括自己

出處係咩
好靚

好似係dd果期唔知乜野夏日廣告

係 icc 之後 dumb dumb 前拍既 Baskinrobbins 廣告

置頂咪貼咗囉... 都話咗無人睇架啦...

CF我冇睇晒.. 我錯

唔係wo有睇過.. save低埋

拍呢個廣告嗰陣菜仲要怒啤呢條友...

啤得好明顯

但點解冇車厘嘅

放大會變黑圖

廣告商喺ICC 之前淨係簽咗佢地四個啦
所以車厘係無份

見果個男人佢仲食緊煙,, 白菜即刻遮住個鼻

好cute喎

好得意

返屋企啦
今轉好多收穫

唔使問一定係買咗好多FM 周邊啦

啲海報同衫各佔一邊 仲邊買到周邊

八卦問下 洗左幾錢

你想問邊方面? 我買嘅你未必會買 我唔買嘅你可能會買
同埋我碌卡多

笑撚死me
同一個青山病人話自己無病一樣

佢係未你d 院友黎？
夠鐘返病房啦

引bin

我係個醫生
你係佢院友
乖
夠鐘食藥啦

係你同額總帶頭食蕉架喎

我晚晚同車厘食雞only

超可愛裴柱現 !

食蕉能醫百病
你食蕉啦

無處不在既車厘

搵左陣先搵到

證明你無愛

收皮啦100步！ 你咪仲無愛！
隔離post講完你個超可愛，呢頭就返黎話人無愛

有無cap到佢圖

唔使cap都知講咩啦

係未要我post個合集打包出黎俾大家留底？

到底國絲有幾多waifu

合集

出去音樂台K pop post行個圈就知

手機game CF ?

一齊返房啦國絲 放完break啦

咁多位啤粒都可以拎手信
就係支唇膏

孝敬車厘媽啦

小弟第一次睇concert
想問下咁多位ching呢d拼盤con有無話劃地盤邊個area係邊個d fans坐咁架？
你地又會唔會話集中係邊個area咁？
自己一個睇有d淆

1.無啦(sone團飛有機會多啲抽飯一齊坐)
2.我地分開買有啲難集中

其實唔使淆，呢度大把人一個人睇啦

最淆係冇飛睇

上次家族con就有 但今次得兩家(可能三家)應該唔會
去之前自己一個淆正常 但到時佢地出到黎就會唔記得得 我上次除左附近得我同個FD勁大聲應援 仲拎住枝熒光捧唔跟beat亂fing真係high得濟 事後諗翻起亂黎fing真係有啲唔知做乜 但到時你就唔會理咁多

係妹妹站又遲開團又要收集左意見先開 所以有理冇理跟左師姐站先

rv post講返rv啦
某啲人成日引人起度講隔離團做乜呀

請問會展場地會唔會俾前排擋得好犀利，
要唔要帶凳仔， 好緊張睇果時被遮住乜都睇唔到。。。

捉哂d蕊嚟bin就啱啦

坐位帶凳?

個場全坐位
頂盡去到8,9行都接受到

唔得閒買飛
早知跟團飛

你仲有睇啤啤既咩

新手冇經驗嘛,

希望買到前啲既位啦

點解咁講
我冇周圍留情唔睇啤啤睇邊個

你週圍比女溝

國絲想撩人bin姐

如果有人有頭2排飛多求留張比我
願比少量車馬費

我都唔知有邊個女團po見佢唔到

你諗下好啦

me都一個人去啦 真毒

你買咗飛先算啦
成撚日喺度扭屎忽花

唔bin啦… 我地不如認真討論下啤啤啦
我覺得前兩日金藝琳喺機場條碎花裙好靚呀！

鬼唔望你買唔到

我車厘著咩都咁靚
無討論空間

預左架啦

你咪撚信臭西啦，佢係撚去睇
佢買唔買到都唔care
因為隔一個禮拜有得食住蕉摸手仔嘛

唔係長髮你會唔會咁講呀！

媽媽呀
死臭西對車厘唔住呀

佢有幾時對得住車厘呀

到時睇下點

對死人寬容d
國絲喺我心目中一早死Q咗

mama

繼續出爐希望大家喜歡

熊嘴

想同熊住

海外場都影到相, 好靚

係咪坐好前先影到

咁多位啤粒生日快樂

感謝大神

一年啦

台灣果場其實係任影
我都企得幾後下
不過啲台妹真係好得人驚

家有小熊

長年住在我家 小小一個家
小熊像不說話～

大神有冇影到菜腩

叫返巴打就好啦 ，
我覺得大神呢啲Terms會搞到個飯圈風氣越嚟越差

都係叫返啤粒好聽D

唔好叫大神啦...睇返我上一個回覆
我有啲相好似隔住件衫影到少少
期待5月20號親眼目擊真．菜腩！

啱

ok

叫你腩仔

大啤粒

大家都是好啤粒不用分得那麼細

除咗國絲之外

國絲呢個我都幫你唔落

我邊忽唔好

希望聽日咁多位啤粒順利搶到飛

無一忽好

承你貴言

菜腩巴
好親切

呢個我幾鍾意

我又介紹返先, 未來會繼續影多啲靚相, 依個係我既政綱, red velvet forever

呢個名OK 喎

bg版

e家見d廣告相就覺得p都p好d
Wendy p到尖哂

歡呢排明明咁圓
但都P到佢下巴咁尖

睇真啲好似個個塊面都尖左少少

終於都寄到

咁大個仔第一次買唇膏

巴打成set買

窮撚希望聽日買到平飛見下佢地

買埋poster嘛

門面套劇想點...
女二搞完事又到男二搞屎棍...

仲喺日本播

又搞咩

今次都係一個人去演唱會，大前提希望買到飛

唔劇透啦... 總之又係狗血劇情....

其實係咁離離合合真係會好煩 睇到冇引

搵代購買果時佢未出 無辦法

唔係呀分開3個代購買

香港遲啲都好似有

有冇咁多嘢出呀
買mouse pad 又送化妝品

mouse pad不了

電腦， 手機已準備!

希望有啦

衝擊頭幾行

巴打器材夠力

企得都冇影響到

各位啤粒加油

頭幾行…
加返多少手續費就會有

加油
係連登支持各位

加油
希望齊齊買到飛 680都殺

係我搞錯左定佢搞錯左

佢應該係講緊熊嗰部份
但係乜有人模仿咩？

有咩
熊嗰part wo

我都諗緊會唔會係熊

完了吧

Hello Darkness my Old Friend

連禁制既機會都無

買完黃子華之後又要入多次呢個惡夢

頂load到一下 但show唔撚到d選項 痴媽孖

好正常喎
次次買飛都無一次係10點入到架啦…

Molamolamolamola

買到680
見到1389無哂了

diu 仲未入到

唉

680

1080揮手區

仲未入到去其實係咪可以收皮

買多左兩張1080, 有冇巴打仲未入到想接手?

而家有單人1380放返出黎啦…

我都有

+1

放返D死位出黎,又偏又後

係淨返呢d位架啦
想連位都無可能

會展呢個西場
1380買唔到前排真係買680係後面聽歌感受氣氛好過

買左張1380第2排後
唔知算唔算西位

第3排

睇返應該係第二排最後 同第三排都差冇幾
唔緊要啦屌 第一次睇會展 就睇下有幾西

原價放兩張 $680 + 手續費
手多開兩page買多咗兩張
Tg: KCCSY

國絲真係好狗
你翻去食蕉啦

除左最尾黃區係梯階式之外就係平地
到時一定企晒起身架啦
冇返咁上下高應該都係睇MON

岩岩我朋友搶左我電話
最後買左邊度?

你朋友？
右手換左手？
明顯就兩邊都買哂啦

又串我無朋友
你買6個位 richard

買完先發現有更好既位 妖唔係趕住返工都唔洗買個咁既西位

都話電話買完1080先禁到1380
我有真·朋友一齊嘛

我都係...禁禁下D位又出返黎
而家禁到S35既位
要去放返張680

x2
頭先入到就買冇諗咁多
之後先睇到個位好柒

笑什麼

好可悲
講真放返出黎都唔知有冇人要

所以唔搞咁多啦
反正我都係睇680應該冇咩分別

我幫你鬧我個fd
笑人真係好衰

買多左 1080 四連
原價放
有冇手足要

唔止個網 連依到好多飛放出黎

係囉，勁，拜拜先，幾時教我

我車厘賢妻良母feel
第時同佢生個小朋友個陣都應該係咁樣

你宇宙人+馬騮合成獸嚟
同宇宙人生啦

你係未又要撩人bin呀？ 咁都講得出口

仲要又玩random

你地好搞笑

好多人都咁讚我
唔好讚
讚得多我會囂

我知你係因為妒忌我同車厘既關係先講呢d

CSL警已報

短髮嚟架，你同長髮女友一齊啦

車厘咪我女友

個實物

hahahahaha....eunha

巧靚
你咁快收到既

我見到IG有人po所以cap咗落嚟

我一定會燒咗你嗰本

報驚先

你果本特製算，短髮車厘特別版

抽+啤都賣唔哂1380

仲有咩？咁我張46要平放了

去搵車厘啦啵

依家仲有? ...

咦額總攞番個名？

係啵

IG

係喎！ 做乜咁好放返個名出黎

短髮車厘？
佢嗰本淨係印條蕉落去算啦

今朝咁多人買實係hold住晒架啦…
我而家就咁買都買到s37 T行二連位

又摸屁股

好幼稚 但我鍾意

使唔使咁型

Oversize+啤啤=無敵

屎忽痕試下轉又改得返

好cute

你試下再轉多次

幾時再轉名？

你一陣咪又改返

菜呀，你聞下

佢最中意嘅柔順劑味

額總不如開個分身算啦

咁國絲要幾個分身都唔夠喎

望到d咩扁嘴

字幕：點算有又到香港班痴線佬

兩個初丁

：算啦佢地10年先見到我地一次仲要係拼盤 由佢地痴下囉

：啱啱買個蕃茄 老闆娘讚我靚 平左十蚊俾我！

團霸催佢地快D去陪佢

車厘有我陪咪得囉
嗰d所謂既 husband 可以收皮

車厘媽唇膏邊隻色啱你?
一係俾晒成盒孝敬你

ing

佢單人做冇咁好

車厘唱左生日歌俾啤粒

佢好多都單人開
中意溝通

係，但冇咁癲

車厘最愛啤粒

但某個啤粒唔愛車厘

有member喺度先可以放得開

嘩！乜咁客氣！
我想要車厘嗰支呀

ASMR

企位應該好多人擋住視線, 所以器材應該要好好先追到目標 。

4月29 9am

頂冇得睇live

29號星期日黎架喎
咁早仲訓緊覺

係

門面刷牙果次loop左幾次

接龍game ? 嗰到真係

我想問邊度可以睇返哂以前啲vlive 想追返之前啲綜藝同live但揾唔到齊 thanks

頭先studio收唔到訊號冇得睇
有冇乜嘢特別野？

V live佢地個V live acc咪有
其他嘅有U巴 :
其實置頂有

車厘

無乜特別，得閒先睇啦

岩呀，佢不嬲都用勁野

利申返先，呢樣嘢唔係我整架…

一直以為係你

片我有，但係懶得整

同菜玩game

唔係話攪站好煩咩？ 又整字幕又乘

搵人捉走呢兩個癡線妹啦…

收到！

唔搞啦… 搞咗追得無咁開心…

悶悶地… 聞下隻手先…

唔該哂巴打 置頂次次都load得好慢所以skip左 (歡tonemy fault sorry

我直呈以為你係U巴大神

喺我手上

咁著好新鮮好靚

係大神啦 比歡認得叫Matthew oppa你覺得夠唔夠

嘩俾歡叫oppa好幸福

btw, 啤粒既世界係唔會有大神
因為大家都係叫做啤粒

收到 啤粒好

...點解會cut成咁

佢今日個feel好似BB 唔知關唔關件衫事

忙內嚟
今年2歲零8個月

oversize

係28個月大

著得好好睇

聞一聞舒筋活絡
阿菜對佢自己買嗰隻柔順劑充滿自信....

廣告商仲唔醒水搵白菜

菜bb今日勁可愛

可以感覺到阿菜呢排心情都好好

睇佢個腩就知有幾咁開心啦

好似捱多2星期就完啦可？

下星期就完啦

終於就黎俾返門面我地啦

啱啱落咗機出咗機場囉喎

車厘喺live都話佢地去緊 但應該聽晚先同一間酒店

車厘同LA啲細路打籃球
超可愛

睇綜藝睇到不能自拔 希望過幾日唔好大炒

明明係小短腿
又喺度扮晒有長腿咁…

留名睇有痴線佬話想做草地
我先
想做草地

新入坑 1條友去睇1080

其實噚日係我同車厘喺公園影架啦
之後個衰妹仲話要同我一齊野餐食醋醬撈麵添

睇咗d咩入坑呀？

追認哥 跟住level up就中哂毒

你唔好咁痴線啦

仲有一半係比泰妍拉入坑

Level up係幾圈飯下

Season 3!!!

Europe !!

菜 有聲

是咁的
琴晚車厘打比去係咁呻
話有條痴線佬係公園跟著佢仲搶佢野食
搞到我氹左佢成晚
唔怪得之啦

車厘話望到你食蕉添呀

我都係新入坑啤粒 , 1條友去睇1380

too much ff may cause irreversible brain damage

係咪就係果本red room?

夏天果然係為大地帶黎假長腿

腿呀

係呀… 黎緊有四十幾五十本喺我屋企…
不過好似無訂到國絲嗰本

唔駛預佢啦

送疏蕉俾佢咪得囉

ok 咁交收個日我唔使出黎

出黎拎蕉呀！ 買咗俾你架！

香蕉我自己落樓下惠康買得啦

Q.听说演唱会最终日场Wendy的父母来了
A：是的。那天是父母第一次在现场看我的舞台。
在加拿大的时候父母会小到电台行程，晚上觉也不睡看直播。
舞台也是每次都看 “你今天有点浮肿了” “今天的live不错” 会这样仔细地观看反馈，实际亲自来看了舞台觉得很紧张，因为为了展示帅气的舞台做了非常努力的练习。
看了演唱会后，父母边擦眼泪边对我说「辛苦了」，
之后收到了母亲的简讯，看了简讯哭得很厉害。
简讯写道「演唱会是一个让我后悔反对你当初说要做歌手的帅气的舞台，因为你是我的女儿特别骄傲，希望以后做你喜欢的事的时候幸福就好，谢谢你成为我的女儿」。

歡呀 啤粒都好驕傲架

塊面冇晒肉

垃圾$M 拎返張舊相黎用啦...
15年影架啦

shit 衝左出黎
垃圾sm唔影新相

循環再用夠晒環保嘛

btw, 下星期新開咗個 $MTOWN Museum
各位有興趣既話下次過去可以去睇下

都係coex入面

三樓, 以前 studio 嗰個位

早咗啲去睇唔到

門面

歡啊～～～

下次再去過啦...
你覺得唔會再去咩？

快撚D 完咗套垃圾啦....

係lo
咁多節目

個mon 濕咗未？

孖辮QQ歡

哇~好可愛呀

I screamm you scream, gimme that, gimme that ice cream

無記錯既話呢間雪糕舖係師姐sunny 個親戚開
之前開張師姐都有去撐場

Ice cream
btw 冇車厘

我陪緊車厘呀嘛，唔係咁方便up 相既

連你都咁痴線

唉... 無辦法啦...
某巴打有咁多個 waifu 要理...
無人理車厘咁咪等我黎囉

諗起之前代言雪糕但係要食假嘅雪糕拍廣告

最鍾意食雪糕既門面無份食…

竟然係U巴講嘅

瘋了!XXX往死裡打

。。。。。。

魷魚女團
我想睇魷魚醃菜腩

車厘食蕉

咩味

車厘玩得好開心

啤啤快啲炸我ig啦 好正好興奮呀

係啤粒既話一齊買返頂…
520 一齊戴去撐場啦！

跟

好啊

趕唔趕得切 預埋我

情侶帽

Comming

7色雞毛掃加埋呢個7色魷魚

$M

已經習慣晒，都唔係第一次架啦…

人名都錯..

我做緊衫諗住扮Pizza仔喎

咁都好呷醋既…

歡

擺定條直播 link 喺度先
咁鬼早我就應該唔睇訓下覺好過啦

+1
都唔知幾時先出黎

聽朝想睇波

一邊睇住波一邊開住個 youtube 先囉
到出場咪望兩望，唱兩三首都完架啦

15年嗰次都係唱咗三首...
聽日應該都係 bad boy, PAB, RF 架啦

聽朝又聽到隻熊講英文啦....
hi, i am seulgi... bye

應該俾歡全權負責

歡....

菜...

熊....

熊

熊幫嗰陣看見你的聲音個同學宣傳
原來佢出歌

頂我錯過左
剛剛入到去d飛勁側田

有無飯有多既票可以讓 想買中間既位

tg yuzzytw

好似都有巴絲打買多咗飛啦
不過d位啱唔啱你心水咁就唔知啦

等我幫車厘影返幾張靚相先

笑果下甜到

又要搵下班蕊去咗邊啦…

舞台熊

菜個膊頭仔…

講都未講完就播歌…

笑完另轉就舞台熊

點解又講左做PAB

今日啲衫好rock feel
不過菜件衫真係有啲奇怪

我反而覺得幾靚

去到 LA 都要牙痛

前日食ice cream嘛

用啤粒部電話selfie.. 酸啦

嘩！

呢d可遇不可求架啦…
佢前世一定係救國英雄黎…

竟然係白菜selfie

比我一定暴動啦

今次好似咁近嘅

近到.....

我乜都睇唔到

車厘：拿拿聲影相啦 阻住我收工

隻熊 又大個女喇

媽媽個名

菜塊面好似真係肥左

估唔到菜會做D咁驚喜既野 好羨慕

白菜真係咩look都係尾人機

咁又一個 post 啦

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (71) - 啤粒買咗飛睇拼盤未？？